
                      Esta película es muy diferente a sus predecesoras, es más oscura y política.  Sinceramente, si no han leído el libro les parecerá un tanto aburrida y pesada, por el cambio radical del sentido de la película, antes era sobrevivir a los juegos y si lo hacías tratar de llevar la vida que el Capitolio quería , ahora es cargar en tus hombros toda una rebelión, ser la muñeca del distrito 13 para traer a peeta y a los demás tributos de vuelta. Los que esperaban secuencias de acción y guerra quedarán decepcionados sólo en esa parte, porque aunque no halla acción la película te atrapa, la historia está bien desarrollada ya que en algún sentido entiendes a la protagonista, te pones en su lugar, siento que esta película es más madura y un tanto realista, tal vez no era necesario dividirla en dos, pero tampoco estuvo tan mal porque tocaron partes del libro que eran importantes y le dan sentido al sufrir de la protagonista. En conclusión sinsajo parte 1 estuvo genial y entretenida para los que leímos el libro y para los que no, sólo fue un paso más a la acción bélica de la segunda parte que estoy segura que nos llenaran de acción y drama toda la pantalla.
        
            